# Проект основан на Cucumber + Java

Чтобы запустить тест кейсы требуется поставить:

File -> Projects Structure -> выбрать 11 Java

Перейти в папку и запустить:

test -> resources -> features -> solution.feature.


### Состав:

* класс `Hooks` - служит для запуска драйвера;

* класс `SolutionSteps` - представляет методы описывающие шаги;



    